其實華人算唔算叫人為財死

以前清朝因為歐洲貨品唔受歡迎
佢哋貿易賺唔到$
結果開始賣違禁品鴉片
最後虎門燒煙被西方直接攻打搶返d $
今日歷史似乎又重演
人地都唔想理 但你又賺哂人地d $